\begin{song}[remember-chords]{title={Vse Se Spremeni– Posodi mi jurja}}

\begin{kitica}
C                                         G \\
Skupaj sva vso noč ležala na tleh. \\
    C                                                      G \\
Gledala v nebo, zvezde spravljala v smeh. \\
      F                         G               C \\
Kako se vse spremeni v nekaj dneh... \\
   C                                                                     G \\
Predno je sonce vzšlo, pogledala sva tja na vzhod \\
     C                                       G \\
in prve ptice so že začele nastop. \\
      F              G                      C \\
Zapele so nekje iz bližnjih streh. \\
     F                          G               C \\
Kako se vse spremeni v nekaj dneh... \\
    F                                                                                   C \\
Včasih kakšna misel ti vzbudi spomin na naslov kjer živim! \\
  F                                                                            Dm \\
Dokler šetješ leta vse se spremeni povej kako se živi, \\
                              G \\
povej mi kdo še živi...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsi so tisto noč imeli razlog za smeh. \\
Vsi smo tisto noč pristali na tleh. \\
Kako se vse spremeni v nekaj dneh... \\
Predno je sonce vzšlo, pogledali smo tja na vzhod \\
in prve ptice so že začele nastop. \\
Zapele so nekje iz bližnjih streh. \\
Kako se vse spremeni v nekaj dneh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Včasih kakšna misel ti vzbudi spomin na naslov kjer živim! \\
  F                                                                              C \\
Dokler šetješ leta vse se spremeni povej kako se živi! \\
  F                                                                             Dm \\
Dokler šetješ leta vse se spremeni povej kako se živi! \\
                              G \\
Povej mi kdo še živi!
\end{kitica}

\end{song}
